ONEPIECE 海賊王 ワンピース908 世界會議開幕 漫畫中文・下週休刊

又拖，垃圾。

屌你老母又拖一集 連續幾集連主角班人個影都冇 不如改名做海賊們

輪迴眼

唔開打不如出小說

個BOSS會唔會係宇智波班

又要滅國

世界會議好壯觀

字智波家族

應該就喺揀咗魚人島

熊

見到熊好撚慘

大食女係熊條女？

Kuma

同時應驗個占卜

隨時滅2國

把刀叉左落白星到，應該就係搵白星開刀，CP0突入會議攞人，革命軍蒲頭向世界政府宣戰，其他國王發現加盟國都唔安全，開始有倒戈既趨勢。
利申FF

大食女真實年齡係個阿婆，係熊老母。
尾田咁設計法就世界級

點解唔一次消滅 唔洗問一定唔會係黑胡子

痴線，睇左OP 10幾年第一次緊張成咁

又唔講紅髮

有件事覺得奇怪 點解世界政府都係得全數一半都冇嘅國家 咁剩低嗰啲係伏筆定係二打六

個女

次次最緊張都一係休刊或合刊

天龍王用咗手術果實不死 但第二個用原嗰個就會死 所以咁緊張個果實

未睇屌左先
又休刊

如果魚人島滅國 路飛應該向世界政府開戰

唔覺你呢個idea世界級
Sorry

聯署要求尾田畫多啲文戲，唔想再睇濕鳩路飛啲濕鳩打戲

越黎越期待下集發展
到底世界會議會講d咩同點左右呢個世界發展
睇睇下都搞到我唔記得有革命軍既存在
想睇尾田開個故事背景多過睇佢地打交

留左係聖地渡緊假

正撚到

選路飛 去和之國 大亂鬥

依一篇正過頂上

受金仔啟發 : 比屠魔令更勁既....冥王核彈攻擊, 反抗既國王一係做狗熊, 一係食地圖炮 ! 所以阿拉巴斯坦國王最危, 但藤虎應該會變節保護阿拉巴期國王 !

一定係人魚島

天龍人王子俾人打爆左,實報仇

CP0 搶人, 革命軍宣戰

熊 重入革命軍 7武海完全收皮

波妮可能係公主, 其實國家見世界政府咁仆街,可能都隨時反

依個似

叛逆之命

雖然都明白尾田要刻劃到d天龍人係大仆街 但係d對白同諗法洗唔洗咁小學雞

隻手

屌，又休刊

邦尼100%係熊個妹

果啲弱國

世界會議議長係美國佬🤘🏾

負乜評 op post得罪人？我留乜都負評

屌又要休刑
好似好耐無試過係onepiece有到緊張感
好心急想知劇情發展

句"這次要在歷史之中熄滅哪盞燈火"既"這次"好有暗示 (唔知日文原文意思係咪差唔多)
指之前已經做過好幾次類似"熄滅燈火"既事 (D之一族,奧哈拉(?))
今次又感受到威脅,所以要做多次
所以係 D之一族餘孽(路飛,黑胡子),魚人(呢幾話反映到魚人係有機會反面),沙國(今話又提多次佢地係"叛徒")之中揀一個

全世界170幾個國

唔計小國同同合作國

揀50個代表開會

代表性係1/3 仲衰撚過立法會

點睇都德意志

伊母大人話事 唔係天龍人

究竟大食女幾歲

明哥走甩咗
路飛走甩咗
白星走甩咗
黑鬍子走甩咗

難道說

白星走唔甩

呢方面真係做得幾好 有個福爾摩斯帽+英國旗
仲有個希特拉

屌佢話個位冇人坐都呃鳩全世界啦
有咩做唔出

雷神返來了

寫輪眼

如果白星有事我實屌柒尾田

白鬍子死又喊 熊做奴隸又喊
到底係咩身份
靠自己能力入嚟應該唔會係革命軍啦

魚人島水晶球話有個草帽黑影滅島

分分鐘係果位伊姆大人

點解唔一次消滅

唔講都醒唔起

可能係伊娒個女

但講明草帽路飛

呢幾話真係唔似one piece
真係講緊世界啲黑暗事咁
變返唔係比小朋友睇嘅漫畫

點知呢個就係紅髮

果陣淨係見到黑影

而戴草帽既人係佢地世界的確係得路飛(唔計羅渣)

正常人都會估到草帽人就係路飛

冇人知盤古城有另一頂草帽

留名睇伊姆大人係紅髮

你重睇 佢係講明路飛會消滅魚人島
黑胡子冇可能 唯一要消滅係路飛

但佢唔係占路飛話路飛會滅島咩
唔係占個島會俾路飛毀滅

上集先講過無人會坐上皇座
今集咁快就有人坐

睇番係 講戴草帽的人類 再講草帽路飛
根本唔知條女係咪真係睇到真實影像定一樣係黑影....

係 但係啲對答仲係好小學雞

應該輪到微微滅國

但前兩集五老星先見完紅髮

佢係水晶球係望到有草帽黑影
係佢地世界上草帽=路飛 所以佢地話路飛話滅島
無人知有第二頂草帽存在

漫畫之前有冇講過咩係 "最初的20人" ?

可否去白宮聯署，
叫尾田以後只係畫文戲，
唔好再畫追蛋糕但個蛋糕係對劇情0作用，
推鳥籠但對劇情推進冇幫助反而拖到冇晒mood呢d on9 劇情

佢預言唔知對方邊個都預言到 尾田唔會畫出睇要消滅既係白星 黑胡子更加冇可能 唯一得路飛

而家唔憤氣OP之前比人屌佢拖 所以而家出黎講反話？
你啲死忠咪咁撚on9啦

整蛋糕條線唔知做嘜？最後又係靠甚平殿後，先走得甩。

呢個有爭議
佢占卜只係見到一個帶草帽嘅剪影
但講就指明路飛
尾田唔畫樣畫剪影可能就唔係指路飛
當時路飛出現係魚人島 而草帽係佢象徵
所以指明路飛都情有可原
尤其而家有第2頂草帽就令到呢件事有新觀點
當然都機會真係指路飛

隻眼好似鷹眼 伊姆又會係邊個

幫魚人個天龍人咁騰雞一定有古惑

其實係鷹眼

寫輪眼出現

由佢身上感覺到

個伊梅大人好似3k黨

點解要消滅嘅冇人估微微 伊姆最後應該拎張相比五老星係微微

應該唔係革命軍

指咩其實？

由佢身上感覺到d野 之後再睇咋wo
以上呢點同草帽都係間接令人覺得係路飛

戴著草帽人類
1.唔一定係路飛
2.唔一定係"滅國"

唔通卓洛隻右眼一開就係咁！？

但下一格就係呢張圖

但下一張圖就係呢張

咁又點
分分鐘係救國

咁即係言下之意個預言家係無撚用啦 ？

魚人島毀滅 唔代表係亡國既

火影果實?

佢睇到嘅野同佢表達嘅野未必一樣

有條友死左係地下，另一條友揸槍指住佢

咁係咪可以咬定揸槍果個殺左人？

one piece係一本要忍住手,隔10-20話先好睇一次既漫畫

尾田

用小學雞方法去表達世界黑暗

明你意思
但我都係估魚人島會俾人滅國

呢條友好似唔簡單

20國開台開會 天龍人唔係入面？

好耐以前唔係有hint指波妮係艾斯孖生姊妹?

好難估
除左五老星，仲有一個人知"王"嘅存在

所以我個滅國加左" "

斑行錯片場

空古

可能係紅髮黎

大食女個坐姿好正

緊係唔會啦

20國開國果班人已經上左神台

力庫王本身都係執2攤做左德雷斯羅撒國王

出古代兵器？

唔會掛
五毛星上次見紅髮個反應，似乎紅髮係稀客喎

我都估係佢 佢話上去搵五老星 話見就見咁 應該都唔少野

把刀似唔似紅髮個把?

個黑影都似似地架， 又係好似有件黑披風咁

我意思係 掌握世界實權係天龍人 個班友傾完又點 有乜實際作用

好似直情係咁😨
突破盲腸

今篇終於到佢出場

未睇先留名 等睇鬧戰

同香港一鳩樣

做場show扮民主, 咪又係咩野仆街政策照過

佛巴老是常出現

魚人島個預言話草帽會滅國

又係寫輪眼

谷爺

魚人依個設定咁重要, 一定會解放

又泰加同王紀果到已經知

所有讀者都中幻術鳥

點解唔可以同時消滅

有無諗過個王座前既武器點解係二十把
沙國由頭到尾或者只係走左一部份人
而留底既人係無人知佢地既存在
然後靜雞雞做大佬控制五老星
利申同薇薇談心個陣佢講

會唔會 係見到路飛望住毀滅左既魚人島

冇屌

下期休刊

冇從判斷

五老星對住呢個伊姆大人同紅髮完全唔同態度喎

大食女係最惡新世代之一，你叫尾田咁樣點兜呀

之前預言話魚人島會毀滅 可能就係揀中咗魚人島

我意思係伊姆果侍從係紅髮

不過嗰啲皇道漫畫通常都好鍾意喺啲時候出現新勢力殺曬啲人 好似妖尾咁樣

其實紅髮就係final boss
光源氏計劃 養肥路飛 黑鬍子再殺

擺明就係路飛毀滅魚人島
將佢地帶上陸地生活啦

最惡世代係指路飛個屆超新星，超新星係指一年內過一億既新人海賊，同年齡無衝突

同象對眼好似
同鷹眼嗰對差少少 瞳色唔一樣

未係卡彭都44歲啦佢未又係超新星

sorry 自膠

唔通喺天王

泥佬都係呢種眼

但好似真係熊老母
同國家太后國王
仲叫啊仔

我都估下FF先
1. 中間刀 係西洋劍 同紅髮一樣武器
個黑影可能係紅髮爸爸>同血族人>劍術師傅

2. 有可能紅髮一族拿下最高權力

可能仲老 喺最初哥二十人之一
但接受咗手術果實 所以長生不老

劇情就會好似雷神3 咁樣

其實幾小學雞劇情/世界觀

火影玩到黎海賊王

btw reddit 有鬼佬話 sabo 個 細佬 斯特利因為想座張王椅靜靜雞過左去，點知比佢見到今話最尾個鏡頭...

我覺得應該都幾大機會 順便開埋樣

小學雞世界觀係咁

救國應該都無十成都有九成，差在佢係咩情況下要將魚人島打爆應驗番個伏筆

咪又係機械人動畫打邪惡boss差唔多嘅世界觀，唔明有幾黑暗

表達呢班友離曬地，一離開聖地/無人保護基本上係死硬

天龍人=持白卡新人類

屌你次次都係你自己誤解就叫人重睇

最尾係鷹眼？

呢類就係佢個世界觀設定好小學雞嘅原因
到呢一刻都仲係講緊啲弱智天龍人打壓小市民咁嘅方式表達所謂邪惡
加上班有中二病鍾意做show嘅高層，如果實際有個咁嘅政府，晨撚早就收咗皮啦，個世界觀流撚到

條友拎住薇薇張相 代表咩?

以前OP post好似有條弱智仔叫十二少.....

原來係你追住我黎針 講明大媽同凱多合作 你都話唔係合作 咁嘅理解力收皮啦

係喇係喇
見你留咁多次言都知你想講啲咩喇
你可以返出去了

冇所謂啦
佢叫我重睇我都唔會重睇

BTW 最近真係重睇緊大媽篇

尾田fans? 咁撚嬲做乜
喺度留言要你管？邊位

追住你黎拓咩
得我話你咩上一個post
自己比人屌完潛咗水仲係度賴地硬
你理解就真係有問題

你望下現今世界依然有你所講嘅中二病政府存在
大把都未收皮

今集個介紹寫大食女係索爾貝王國王太后，熊係原索爾貝王，姐係大食女係熊老母

革命軍克爾拉細個都出過呢隻眼

隻眼同鷹眼一樣？！

和之國之類
前朝餘孽

邊度有個政府係咁？幾條高層對住個唔知乜撚嘢下跪？揀一個人嚟殺？改變歷史乜撚？
全部都中二病到小學雞都恥笑嘅對白
難為你哋睇到流晒口水

打j

又講呢樣
上個post駁唔到黎呢度又loop過？

邊撚個伊姆呀

又有一班on9仔入黎講火影

似喎

咁尾田畫到隻眼咁樣
好難唔令人聯想喎

因為尾田同班死忠一樣智商

唔洗估喇, 帶土黎架

屌你咪搞我白星

肉便器 天龍人瘋狂輪姦中出

呢個似
為左唔想公開800年黎其實係同一條友控制政府

推測
1.用手術果實不死,但會本身老,需要波妮能力

2.波妮係熊朋友,卡普老婆龍的生母

以為熊一早死鬼左

同死左無分別
大戰個時已經無哂自我意識

2係點推測出黎？

隻眼咁既畫法有咩咁特別? 普通漫畫繪畫技巧大撚把漫畫都咁畫過啦，火影只係係隻眼白到畫多筆就變成破天荒設計? 以後類似畫法都跟佢? 成班on9係度幾集入黎講一次火影

係卡普老婆政府點解會捉

盲?
人地兩個圈一個點

原來熊曾經係革命軍呢樣野 依家全世界都知
當初應該係用佢國民威脅迫佢改造

如果紅髮係終極大奸角會唔會好多人唔鍾意

點會一樣?

可能諗緊滅唔滅薇薇既國家
或者條友微服出巡同薇薇有關係

開會果陣佢在場喎，中途走左？

例外我數到54個人加一張空櫈，有冇玄機？

香港政府？

重睇火影，認一認清d眼邊隻打邊隻先再黎睇海賊啦

100%係帶土

個伊姆知道殺邊個先行到正確歷史
係咪有預知未來 或隻時間之類既能力

見你數我又數，正確係49人，開會既係50個國家

缺左1 應該幾大機會係個傻仔

綁架佢？威脅佢老豆講同藤虎密謀d 咩？

9估
明哥應該一早知伊姆拉存在呢個秘密, 所以點解當時已經唔係天龍人嘅佢仲可以要脅世界政府幫佢做假新聞呃羅佢地佢已經辭職七武海, 當然世界政府唔會白白幫佢, 條件就係要明哥殺左路飛,CP0出現德島就係睇下明哥攪成點。明哥失敗左, 上一話世界政府就搵人去深海大監獄殺佢保密。

呢篇應該好短之前有人話得十二話

點解無人講麥哲倫 800年前最初二十人，困係政府，自然果實

其實係唔係條友
每4 年用一次5 星老去滅國？

SABO細佬坐左係尼普頓隔離 反而好似唔見微微老豆

9估個伊姆能力係睇相大概知道一個人未來對世界影響 所以佢係世界平衡既重要人物
佢要殺個3個可能將來攞到三大兵器
有機會反佢 所以殺左佢

五老星已經係天龍人嘅最高層 伊姆會唔會係外星人殖民統治op世界

自膠 原來大圖有佢 但都係差左一個人

熄燈人選入面有
D之一族
魚人
沙國

魚人=海王
沙國=冥王
D之一族=天王

應該係傑爾馬66

大食女唔係俾人抓左㗎咩 幾時放返出黎？

？？

宜家個香港班建制咪又係咁多小學雞同弱智
好似未撚見過咁

到宜家800幾集依個樣嘅劍出過無數次啦

最終伏筆

見到最後嗰句都知唔洗睇

拖戲
我諗係尾田想多d時間諗世界會議篇
如果係咁 我寧願佢學富姦咁
抖完先再畫

點解咁多on9連理解能力都無
唔怪得集集有人話拖

休一個星期刊你班友都屌到開花啦
休又屌唔休又話人拖

路飛夠係卡普個孫
龍夠係佢個仔
政府又要捉
你都on99

西洋劍

機會大啲：
天龍人
海賊王
鷹眼

笑撚死

仲有個隱藏科學家未揭曉
究竟佢發明左啲咩可以令到藤虎話唔再需要七武海去平衡世界

咁有冇捉到？大食女明確捉過兩次 艾斯死卡普都話要殺赤犬何況佢老婆做海賊會咁輕鬆？

政府要捉人 理得你係卡普老婆定親人
佢個仔同孫都係海賊啦 關咩事 輕鬆

咪講明係熊老母，你地仲朋乜友，卡乜普老婆

好可怕😨

只係皇帝身邊既太監 而已..........

點解無識得變龍個條靚仔張相？

唔講遠嘅
剩係望下香港政府

仲笑人地中二病 香港政府小二都冇呀

鳩噏
又話紅髮姓洛克斯
咁個新人叫洛克斯又點搞？

條戇鳩仔唔洗理

其實監獄 都係世界政府 既部門
世界政府 要殺明哥, 叫監獄既人做野就得, 點解要特登派殺手...........

熊係芬奇到左泡泡島之後先走
到宜家比盡咪幾個月
係頂上已經完全洗左腦 又唔會反抗政府
到底有咩原因令佢變左奴隸 好想知

如果伊姆 無啦啦隨機消滅一個國家

咁以後仲有人會加盟世界政府??

要殺明哥既係天龍人，可能天龍人兜過左五老星直接叫CP0去殺人，毒佬作風唔會比人用特權殺罪犯

無責任鳩估

巨大草帽主人 = D之一族棟樑，性格同路飛 / 羅傑相近，俾伊姆殺左。

薇薇祖先 = 最初二十人之一，阿拉巴斯坦王國創始人，估係係女性(女王?)，鍾情草帽主人，伊姆殺左草帽主人而不屑與其為伍，唔肯成為「神」，樣貌同薇薇99%似。

伊姆 = 最初二十人之一，受惠不老手術而不死，鍾情薇薇祖先。妒忌及憎恨草帽，煽動二十人眾消滅D之一族。

海軍都係聽紅狗支笛
咁監獄應該都差唔多
政府落order比監獄做野
麥哲倫唔受其他人都未必跟

因為只有CP0會對天龍人有絕對忠誠 天龍人對CP0既信任遠高於其他政府部門(海軍/大監獄etc.)
事實上海軍本部一早唔妥CP0同天龍人 遲早內戰

仲要咁多劍

條友如果係消除果實，
咪可以消除自己嘅老囉

20刀流

如果係一啲伏筆都冇既情況下，鷹眼變左幕後boss
其實好垃圾

堅定流？

可能就係卡普

麥哲倫,赤犬 都係世界政府任命

就好似 懲教處長, 警務處長, 都是政府任命

佢地唔聽政府命令, 政府將佢地革職啦.........

一套海賊王要出四十年
我想睇埋先死得唔得

基本上天龍只係傀儡唔埋政治只顧玩樂
真正當權係五老星同伊姆

無人頂到毒佬個位，世界政府唯有硬食

FEEL到黑胡子會黎會場玩野,搶走龍的果實

咪就係d廢到冇資格入，
同d勁到唔洗入，例如九蛇，艾爾巴夫，和之國

兩隻眼都唔同形狀
鷹眼果隻平行四邊形

最好係卡普, 薩波死真係唔想睇落去

其實係甚平

路飛死左好睇d

應該喺卡普 唔係都唔會出個外傳

上集一頂大草帽

白星張相俾人刺穿咗

“要熄滅邊盞燈“

草帽會摧毀魚人島

之前講過大食女年齡，應該唔係

眼形唔同，可能同鷹眼有血緣既人物

白星戴住頂草帽滅魚人島
解釋到點解頂帽咁大
同埋草帽摧毀魚人島既預言
而且控制海王類係最容易撞爆魚人島既方法

5廢老話，最初20人中，唯一留在"下界"的血脈，唔知係咪翻譯問題，唔通其餘果19人上咗月球？

其實紅髮比人打死左，淨低把劍

唔係，係入新世界前到泡泡島已經過億就叫超新星，未過億就叫新星，路飛果一屆加黑胡子就叫最惡世代。

準備重睇空島

留低係下界係指, 留低同普通人類生活

其餘19人做咗天龍人當自己係神先咁講

嫌唔夠多人咩

甚平都有機
到依家都未出場

完全搵唔到來源

一直覺佢風格唔岩入團

明哥話佢知道國寶的存在，先可以威脅世政，即係你覺得伊姆就係國寶？

因為大家都冇你咁戇鳩

國寶係大草帽?

今篇都可能鋪緊草帽大船團名留青史嘅大事件

呢把劍好似見過好多類似嘅
大家都係ff緊
我又參與下先

d介紹框唔準架，有時會為咗呃讀者而寫

咁簡單既一句說話點解都會理解唔到 真係次次睇你地討論仲精彩過睇新一話

你究竟有冇睇

係，攬住篇假情報嚟討論
洗唔洗咁低質，唔怪得#狗發咁多期假情報嚟霸post。

但波妮真係熊老母喎
個句：我的寶貝兒子竟然被傷成這樣
唔係天龍人講係波妮講喎

建議ching去驗一驗智商

明明係個天龍人講

推翻天龍人

唔好理條弱智啦

今集雷歐攞咗Permission打鳩天龍人

等睇最細粒嘅傻鳩小人打柒"最大粒"嘅天龍人

一個post睇到onepiece有幾多on9讀者

想睇sabo燒鳩天龍人

點解e姆唔可以係新角色

預言係準 但無講幾時

留名

年糕係凱多個仔

講路飛老弟個個係邊個

情報post討論咁高質
漫畫post討論咁撚垃圾🤣🤣🤣

🤣🤣🤣重睇啦仆街

呢個都唔識真係好撚大獲

張空櫈係向劉曉波致敬

隻眼同羅賓好似

黑鬍子一來冇可能追蹤到革命軍

二來世界會議所有兵力係哂個到
黑鬍子先冇咁On9

我覺佢應該係女人黎

講開又講，到依家都唔明之前黑鬍子搵到革命軍基地，再毀滅佢對成個故事有咩意義。

搶武器嘛 仲要報牛tim

比個機會革命軍全員出場掛

不過黑鬍子唔知有冇攞到啲乜嘢着數

都未講

睇少d外行員啦
人地都係鳩up姐
懶係發現新大陸咁

其實我自己就覺得佢戴住嗰頂帽似係和之國嘅日本武士嘅帽

伊姆個原型可能真係參照阿蒙 (Amun)
阿蒙意為「隱藏者」，埃及主神，太陽神，眾神之神，王座與兩陸之王。

伊姆特別望左薇薇一陣，咁啱薇薇個原型都係同埃及有關，大王后妮菲塔莉Nefertari，佢個別名叫「給太陽照耀的人」。最尾譯「熄滅哪盞燈」，「燈」其實會唔會可以譯做光芒？

出咁撚多條線惦唔惦
又有排畫

老老實實 ONE PIECE重適唔適合整咁多伏筆出黎...

大佬你都完唔晒....

唔洗下下油黑個人黎做神秘感掛

最尾個人應該係巴基

句野係天龍人講嘅,最多係救過佢有交情或者同為革命軍

真係似老母多啲，見到有人分析，尾田畫老女人上唇先有搽唇膏

可能係真白鬍子既女人

如果係老母佢果下反應又太細啦，我覺得係革命軍多啲

sbs唔係有波妮年齡？

屌拿星原來尾田話推定年齡22歲only
睇黎有暗示

波妮咁撚廢究竟點樣做到最惡世代?

一路覺得最惡世代都幾撚廢

熊好慘 。

唔係呀其實係八仔黎

休刊
最唔想見到

血緣關係

其實都幾明顯

次子啲牙點解釋？

咪撚咁on9啦
格硬拆散三兄弟個名話係kaido
同2000+12=2012個d有咩分別呀

屌你真係世界級
師兄重新開下睇漫畫啦

ONE PIECE 人物WIKI俾人搞過

路飛成班人D招式表無撚哂

凱多好大機會其實係鬥魚/未知魚人

同埋海賊王嘅魚人設定，
祖先有其他魚人種類，生嘅仔/女都有機會有祖先嘅種類
簡單啲比張圖你睇

就大媽同凱多嘅例子解釋：
人類+魚人族=人類/魚人族嘅子女

有啲免強 如果真係大媽同凱多啲仔我又覺得未夠勁啦
估下係好事，但唔好講到係事實咁囉
同埋外行員都係睇下算啦勿上腦

係個名個位有D勉強啫

同埋都唔關外行員嗁事
會唔會畫到咁估唔到呀?

魚人設定不嬲都係咁，完全唔出奇啦

白鬍子個陣有咩

巴打依個分析好高汁 之前Po伏線今次又插刀落白星poster有可能係誤導觀眾，定係微微其實係同個黑影有淵源？

其實個王一定係新角色架啦

睇草帽條友個頭無今集出果條友咁高 會唔會係兩個人黎
同埋皇坐得18把劍應該係微微祖先無插同埋高頭佬無插
見樓上有人話波妮見到白故死喊 見到熊又喊 擺明係篇報紙有講熊既事而喊
尻估

大大個中共習帝政權都諗唔到 巴打去check下IQ好喎

唔通路飛老母要出場

熊本人個人格去咗邊 轉移？

唔知點解覺得伊姆係女人黎
可能因為佢玩蝴蝶果幕
好難想像一個男人會中意”花之間”

路飛老母

輪回眼，宇智波班

五廢老係伊姆既5騎士
咁5廢佬應該真係好好打

嗰幕真係好震撼

大家點睇依個，我幾buy 依個猜測，怕有劇透就唔好睇

路飛老弟綠牛

呢個講18果個講18，講講下好似講到王座前面真係得18把武咁，明明係19把。

其實可能係
應真眼神的畫發 其他角色都會出現

Bty 個大人可能係女性

講起SBS，大熊同波妮細個個樣唔伙太似王族

天龍人被人講係創造神
明哥島提出一句 D係神之天敵
創造相對就係破壞 D就係Destroy?

右上角個名同路飛好似

因為真係佢？

真係分析得幾好

但佢手係拎住薇薇 再加上又話怕薇薇老豆爆料

呢篇野都唔知聽過幾多次，好似公廁咁人人都拍條片拎嚟讀當自己產物，
連個FF王外行員都讀過

𠝹爛路飛張懸賞單，然後問𠝹出嚟張野同路飛個名好似，
不如講埋個樣同路飛都好似呀

點解弱智都睇one piece

其實唔係插白星...
佢只係成疊野釘起佢 =.=

幾細心 但弱智

呀…我就嚟痴線，今集個帖咩事，咁多弱智仔嘅

前一格大大把劍插住，下一頁亦唔見有成疊野，仲要係表情撚，死咗去啦

個外行員又將兩條片抄埋一齊當自己原創，抄完國內就抄國外

我睇完都係咁諗
開樣應該唔會
但之後會改為滅佢個國/通水俾革命軍

d圖都懶得換，痴線

政治局常委跪習帝(依娒)
口講永不稱霸(空置王座)
人大每年開會做show(世界會議)
富二代我爸是李剛(天龍人)
揀薄熙來借反貪政治謀殺(燈火)
改寫教科書，改寫64，岳飛變左狗熊(空白100年)

sorry, 你應該睇多啲新聞

但而家坐住左係魚人皇隔離

開會悶得滯走出去

尾田用左好多篇幅寫佢
加上佢同sabo既關係
一定有其作用

你唔好咁痴線啦
中二病上腦

波尼係王太后，熊係原國王，咁唔係兩母子咩

熊係國王
波妮都係個個國家嘅人

如果就咁睇就係
不過我估真係王太后已經死咗
波妮偽裝緊王太后嘅身份去參加世界會議

古代兵器算鳩數啦 任務道具唔想理

自己政治冷感懶思考笑人中二病

薇薇老豆同滕虎唔知傾緊乜
其實都唔算誤導嘅
路飛、黑胡子、白星張紙爛哂
拎住薇薇張嘢上王座
一定係佢㗎啦

空白100年真係好撚似64

你睇一套日本漫畫都可以過份解讀到映射強國
你幾時企出黎做路飛推翻世界政府？

我覺得未去到映射嘅地步嘅
只不過尾田個故事同現實不謀而合啫
我諗佢創作時都估唔到現實可以荒謬到咁

你個比喻其實唔係太好...

世界會議 點睇都係聯合國啦 ,

至於揀人殺 , 歷史同現代都會有 ,

殺雞警猴... 不過現代就好少直接殺人 ,

另外 , 幾條高層對住個唔知乜撚嘢下跪？

你睇番佢地係單膝下跪 ,

古代外國好多時都會用單膝下跪 表示臣服於對方 ,

例如騎士對國王

漫畫中二少少有乜問題 何況呢套嘢本身都唔係行開嚴肅正經

根本無人講過係映射強國
樓上巴打只係舉例反駁返現實同近代歷史的而且確係存在同尾田筆下世界政府好相近既景況
好多漫畫都會有一d比較天馬行空既假設
咁唔岩你睇又何必糟騭自己呢

世界會議同世界杯有冇關係

今集俾我個感覺好光明會feel
只要想的話，世界政府除時可以ko四王+所有反抗勢力

9估:

世界既寶藏One Piece應該就係自由，其實尾田係一直漫畫入面都滲架依個說法出黎

而羅渣當年亦應該係拉夫特爾睇到左世界既真相
天龍人收拾D之一族後幕後操成個世界，而人類一直都得唔到真正自由
而雷利亦都提過佢地同奧哈拉(羅賓家鄉)都操之過急

我估當初羅渣係有計劃去重奪人類自由，但耐何時機唔成熟+羅渣有絕症
所以佢用左自首，臨死前向全世界講One Piece真係存在，等所有人都去尋找失落既真相
希望有一個可以繼承佢遺志既人，搵到史實真相，推翻天龍人令世界人得到真正自由
睇返雙子岬，庫洛卡斯目送路飛既時候亦都明示左佢同羅渣都期待緊一個海賊

屌你老母臭閪 路飛一定係海賊王？乜撚嘢海賊們 有骨氣就咪撚睇啦屌你老母

仲有好多人當9up外行員神咁拜

你收皮啦
大把漫畫用現實事件黎做題材 靈感啦

你無估 ， 呢啲內容 睇過幾百次

咁香港政府冧左未？咁易推翻樓主做咩唔去？以為自己好撚醒？

都話左one piece真係唔岩冇咩腦既人睇

點解係咁負評我 熊本人死咗但身體依然郁得 咁講可以復活人

改造喎 幾時話死咗

以前OK嘅
後尾啲片愈講愈無point

為博點擊以家仲出埋d文字片

上條片話雷利同夏琪係夫婦，d人留言話佢鳩up, 話外行員真係外行了

啱先睇緊屏障佬介紹Frankie 2年修行去左貝加龐克既故鄉
有一幕岀現左呢張圖。。。

又真係有戇鳩仔覺得套漫畫係畫黎講路飛做唔到海賊王

點都好
波妮好明顯係熊老母
佢能力係改變年齡唔係喬裝
佢老左既身份係王太后介紹左
唔係既話佢都冇理由為熊而喊
唔知你地睇唔明定點

五老星擺明 影射 聯合國 五個常任理事啦

似依姆係美帝
天龍人係擁核國
核彈係屠魔令or cp0
世界會議係聯合國
燈火係伊拉克
無啦啦比人屈有核武
結果咩都無但係差唔多比人滅國
和之國係isis

醫師見到有個咁bug嘅回血果實能力者會唔會捉佢返磁鼓國做助手

直情可能係天龍人想要

呢個分析大家點睇,覺得佢d分析都幾合理

話空白100年係月球人文明(影射亞特蘭提斯)
之後天龍人推翻
有分析三大兵器

利申:簡體普通話

前幾頁先有人po完
天王個分析都ok，點都好過啲人鳩噏話係桃之助
天龍人的確冇解釋到點解關龍事，如果唔關龍事直接叫天上人仲好

( Show Blocked User - 鳩up完未 )
完全封鎖

卡普機會大 諗下佢死左海軍實有人唔Buy 到時就會有海軍反政府

最正路個boss 係原海賊王羅渣
根本無死到

點解個個都話大食女係王太后
明明個名都唔同 一個波妮一個可妮
唔係大食女變身假扮王太后？
個身份解釋唔係想交代比讀者知
d 人將大食女誤認為邊個先寫出黎咩

係，D介紹框不嬲都唔一定係準確，為咗喺果個MOMENT呃讀者，咩都寫得出，
桃之助﹑STUSSY﹑路奇....好多人都有過假介紹框
有班友仲話咩講到明係王太后，真係笑死人。

屌你班ON9仔傾夠假情報未？

最鐘意係卡普
好想快d睇卡普傳

WIKI有班友好鐘意DEL野

平時都係做開cd rom
但睇完啲留言真係忍唔住要講一句：
點解有咁多on9讀者

明你個老母咩
有可能係母子﹑父女﹑同伴﹑兄妹
放張王太后就已經信到十成
你個腦係咪同熊一樣比人改造過?

點解而個POST會低汁成咁

咁多高汁會員係度我想問個問題

你哋覺得凱多係咩果實嘅能力者？

海陸空最強生物，我估根本無果實。

多咗人討論
但都多咗好多低汁

隻眼有啲似鷹眼

屌你都on9 講左咪話可能囉 又唔係好似上面講一大篇作個古仔 純粹討論個可信性姐 係討論區討論話題都唔得真係痴撚線

人物原型應該係酒吞童子+桃太郎入面嘅惡鬼

種族設定到海陸空最強生物，
絕對唔會係正常嘅種族，
而海賊王咁強大嘅種族應該係奧茲(尾田話奧茲係大隻D嘅巨人族......你信唔信...)

(雖然有角嘅角色都好多...)

但我唔係想講凱多係奧茲個仔
冰火島同大媽篇有兩個關於政府計劃
「血統因子」

「人体の巨大化」

凱多極大機會係政府「血統因子」或「人体の巨大化」計劃嘅完成品，
甚至「血統因子」+「人体の巨大化」嘅完成品，
而政府所用嘅血統因子來源可能就係奧茲。
可能都多凱多自殺嘅原因有關。
題外話︰
政府一直目標係「長生不老」，可能發現血統因子嘅風險太高，所以轉而目標到
「手術果實」同「年齡果實(?)」

-------------------------------------------------------------------------------------------------------
作為百獣海賊団嘅好難係無果實嘅能力者，
而且果實一定會係動物系果實，更有可能係幻獸系

好多日本人已分析過凱多極極極極極大可能「八岐大蛇」
凱多嘅笑聲英文翻譯係ORI，八岐大蛇的八岐英文翻譯就是orchi
海賊旗設定都有八個方向嘅骨

上網有太多關於嘅文章喇
自己打「カイドウ 八岐大蛇」睇啦

純粹猜想

可你老母信性咩，假新聞仲有乜撚野好討論呀

血統因子個d部份我覺得諗多左
但下面講佢果實真係似層層

大蛇食左人人果實

血統因子係其中一個講法啫
我仲諗到一堆例如
奧茲後代、魚人族、未公佈有角嘅「鬼」族等等。

八岐大蛇同凱多好多相似嘅特徵

嗜酒

「八」
聲音

(聲音唔係鳩吹，例如白鬍子笑聲係呱啦啦啦(グラララ) (震震果實=グラグラの実))

仲有我懷疑凱多飲咗酒有8個性格出現，

佢部下曾經講「今日は泣き上戸か…!!」
出現「怒り上戸」將部下打走

和之國嘅BOSS一定係凱多
日本同八岐大蛇有關嘅武器有「十束劍(十握劍)」& 草薙劍(天叢雲劍)
有機會係索隆有新武器，同一班武士打敗凱多

凱多同大媽就應該有仔女嘅........
不過就唔再講啦
一陣又比人話我FF太多

上個po仲好地地

唔撚討論又點知係留下 柒頭

天叢雲劍 黃猿

話咗假新聞仲討論可信性
笑撚死

正係睇過外行員分析個果實覺得好合理 係咪又係抄人?

細心睇，個黑影同路飛髮型唔同

都唔出奇，個個都係轉下語言，文字變video，抄多幾條友濃縮下咁就當自己分析出嚟，啲圖都用埋人吔。

講到出面都唔信

緊係唔係完全係我啦
所以話要睇自己打「カイドウ 八岐大蛇」
日本人分析準確D

不過我自己好多睇完都入哂腦
例如黑鬍子係巨人族嘅侏儒(三個心臟=三個果實)
同埋暗暗果實之前已經有地獄三頭犬果實

[img]chrome-extension://dbjbempljhcmhlfpfacalomonjpalpko/imageExtractor.html?tabId=1236&fetchLevel=0[/img]
「人の倍の人生を歩んでるお前が、この状況を理解できんわけがねェ」

唔怪得咁熟啦

其實我都覺得有機會係熊嘅阿媽

尾田將老女人唇膏畫成咁

但其實主要想笑鳩你

「我的寶貝兒子!!」「居然被人傷成這樣!! 」
呢句說話點睇都係傻鳩天龍人講啦
畫到出面都唔信

連登真係好多小學雞,有哂對話框指住哂都可以9估

睇日文我都以為係波妮講，但點睇中文版係講個條儍仔天龍人

睇箭嘴都得啦

啱啱睇返
路飛開4檔都打唔郁大媽 但甚平一下打到大媽飛落船 代表咩

代表大媽肚餓會變弱

我冇話果句係佢講
但係睇到你汁住果條友講錯果句係波妮講就笑佢錯覺得好串先話點都好
佢啲情節係介紹緊波妮係王太后
我睇都覺得佢個身分係王太后
我主要係想講呢樣
你又要用埋啲嘲諷既語氣話介紹框fake人又冇說服力
你講邊part令你覺得唔係都冇咁嬲
得你睇開咩

有一樣野真係覺得好無謂
佢地點解要用槍？

動畫質素差到咁

漫畫都係咁話
新世界4 皇
個個都果實能力者
個拳頭比枝槍勁
但係要個個拎住枝槍on99 咁企係度開
搞場大龍鳳出黎
比d戰隊變身

仲話咩討論區係用嚟討論 條友都白痴嘅。

本身個討論已經建立於一件唔存在嘅嘢已經係弱智，
仲要篇野係作出嚟為咗FAKE人嘅假新聞，
仲喺度講到咩討論無罪咁...

平時都係一兩隻傻鳩，近排好睇咗就十幾隻傻鳩上哂水

傻鳩唔緊要
始終唔係個個都睇到咁熟
但柒左就要認啦
一味喺度死撐

介紹框係寫住
「王太后
可妮」
比個參考你
可妮=CONY | 波妮=BONY
CONY→BONY

有機會由頭到尾「可妮王太后」都只係波妮偽裝嘅一個身份，
同埋你講個介紹，
熊係「原索爾貝王國國王」(元ソルベ王国国王])
可妮係「索爾貝王國王太后」
你睇得咁深入，會唔會諗到有可能存在一個「現任 ‧ 索爾貝王國國王」呢?

至於波妮同熊嘅關係大約有三個：
母子、夫婦、父女
乜都無資料嘅情況下都無謂討論落去

至於波妮同熊嘅關係大約有幾個：
母子、夫婦、父女、兄妹
乜都無資料嘅情況下都無謂討論落去[/quote]

都似啦，休刊出卡普傳

我突然諗起liar game最終話
直頭畫貼埋坦克車岀黎

出卡普傳 又要講一年

如果好似第0話咁既篇幅節奏幾正

唔講都醒唔起艾斯係有小說 未得閒揾黎睇

漫畫都有呢part，所有幹部有槍射再比germa66擋哂，即使幹部佢地識霸氣。要用特制子彈先傷到germa66

我知
但我覺得明明自身能力比槍勁咁多
點解要咁無謂用槍

黑胡都係用槍殺白胡

我想講，明哥都係用槍射羅，而且用鉛彈

下下用技好易精盡人亡

仲有八尺瓊勾玉同八咫鏡
三神器全部都係黃猿既招

最唔想見到嘅休刊

戇撚鳩

乜撚野影射呀
爬文啦柒頭
有條戇鳩話現實冇咁嘅政治環境
依家即時代入俾佢睇

one piece唔等於自由
而係搵到/完成one piece會得到自由

有何高見

冇，話你戇鳩

雖然除左路飛以前3 檔會有明顯副作用外
都唔係好見其他人d果實有呢個問題

呢個講法幾正

覆埋上幾個
係用槍殺，但同樣都可以用果實能力殺
我post出黎段片
一班叛徒係你面前
用果實殺成功率遠遠大過用槍既時候
點解要用槍？集體放水？

白胡子可以話係想保留屍體
其他如果係為戲劇效果
但無效果表現到

哦，即係又係個啲
放低一句戇鳩覺得人哋講嘅錯撚哂，
然後自己又乜point都無，
結論係「總之無可能，你一撚定錯啦」
傻鳩ban哥之類嘅資料漫畫迷
好啦 你岩啦

quo漏

冇話你錯
話你戇鳩

你講到咁出面 佢仲邊有面上黎呀

兒登 兒登 兒登 兒登 一起喵喵

人類+魚人族點會係等於人類/魚人族子女呀。

日本人如果玩砌字, 唔會就咁拎輔音字母嚟砌, 會成粒日文字會拎嚟砌
即係DAIFUKU (だいふく ) 就攞成個DA, 點會二仔就攞頭尾, 三四仔就攞頭一個輔音字母咁奇怪

似樣嘅話算吧喇, 尾田畫啲角色嚟嚟去去都個幾個樣, 似樣就有親屬關係, 唔通娜美, 微微同貝蕾卡全部同一個老母生

大仔係長麵包個仔就係外行員自己YY 出嚟, 完全無設定, SBS講過, 最驚啲人以訛傳訛信晒係真
口述漫畫劇情又叫海賊專題, 上網抄人分析評論又叫海賊專題, 自己FF 又叫海賊專題
都唔知佢啲海賊專題幾時真幾時假, 之前搞到啲人真係信個綠牛係巴托洛米奧
所以點解咁多人憎條9UP 外行員唔係無理由

之前仲夠膽死人話行收費制

記唔記得尾田曾經講one piece 本身個名就係個伏筆，除左大秘寶叫one piece之外，有無發現個design 入邊 I 係以路飛既剪影代表，呢到已經有頂草帽，但係個O 都有頂草帽，而且呢個戴係骷髏頭上既草帽正正就好似90x個集咁大，係咪暗示左頂草帽既主人係一個頭部已經比成年人既身高更大。
利申純FF

你走啦

幫你老母守靈啦

呢個我又聽過
好似909集之後換主角
同埋有人爆咗D資料
喡
淨係話比你知

左

右

外行員佢都係抄外國網

似樣到咁真係少見喎

好, 比個 你